1. Требуется написать программу которая будет решать уравнение ax^2+bx+c==0 при любых a,b,c . Решение уравнение нужно вынести в отдельный метод, который ожидает целочисленные a,b,c на вход и печатает строку. 

2. "Реализовать цикл, который будет 100 раз вызывать созданный вами метод fifo и будет передавать ему в аргументы целочисленное случайное число в интервале от 0 до 9 включительно. Метод fifo должен реализовать добавление элементов в буфер длиной 8 элементов. При достижении длины буфера заданного значения новые числа должны вытеснять самые старые числа. После каждого вызова метода fifo требуется распечатать в одной строке текущее содержимое буфера, отсортированное по возрастанию содержимое а также медианное значение. 
Ожидаемый результат в консоли:
[1,2,3,4,2,3,7,3] -> [1,2,2,3,3,3,4,7] -> [3]
[2,3,4,2,3,7,3,0] -> [0,2,2,3,3,3,4,7] -> [3]
[3,4,2,3,7,3,0,9] -> [0,2,3,3,3,4,7,9] -> [3]
[4,2,3,7,3,0,9,9] -> [0,2,3,3,4,7,9,9] -> [3.5]"

3. Требуется сделать поиск частовстречающихся символов в массиве строк книги Война́ и мир Л.Н. Толстого. 
На выходе ожидаю получить распечатанные коллекции уникальных сиволов, отсортированных в порядке убывания частоты для каждого случая, когда был добавлен новый символ или символы поменяли свою позицию в рейтинге частовстречающихся сиволов. Опционально желательно построить визуализацию графа переключений ""рейтингов"" часто используемых символов.

4. Требуется скачать webdriver для управления браузером и создать проект для тестирования взаимодействия с браузером посредством библиотеки selenium. разработанная программа должна открыть поисковую страницу Google, ввести текст запроса и выполнить нажатие на кнопку поиск.  

5. Требуется разработать программу для определения медианной зарплаты в Москве и Московской области по данным портала hh.ru. Для этого потребуется разработать программу извлечения зарплаты из отдельной вакансии, а также сделать программу, которая будет обрабатывать результаты поиска, извлекать ссылки на вакансии и далее ранее реализованным методом извлекать зарплаты в список. В дальнейшем потребуется вычислить медианное,модальное и среднее значение из списка.